情愛就好像一串夢

夢醒了一切亦空

頂你個肺 唱完未